[大愛] 如果特首話特赦天下, 放晒全部監犯出黎得唔得?

咁做合唔合法??